ApplePencil筆盒

最近用3D打整嘅ApplePencil筆盒，連登仔認為要開價幾多先有人買？

貼錢送都唔要

裝住邊個睇L到係Apple Pen

仲想話留名睇貼錢同我收，原來係貼錢都唔要

的確係睇唔到，但唔用嘅時候唔怕周圍碌同刮花咩？ 話晒支筆$788

毅進星$100

正平支持創作
但我唔會買，因為實在太普通，望落仲有啲似無印啲產品

好撚樣衰

大慈善家成日走數，肯出$100都唔賣比佢

聽日淘寶5蚊

花咪花囉，二手放出去都未必有人要架啦

用耐左就唔會介意枝筆花唔花
最緊要用得就手
不過都欣賞樓主自己整野
利申：冇apple pencil

多謝你個正評先

外表望落平凡，其實暗藏平凡，但我都係個蓋上類似陰雕印埋自己名 ，雖然透明膠唔顯眼

係呀，放得出嚟都預咗俾人抄，不過冇乜所謂，做呢個筆盒係冇難度

淘寶如果肯抄唔該抄靚啲，唔好影衰晒

好舊咁

見仁見智啦，自己本身鍾意簡約，多謝你幫手推post先

10蚊，如果整靚d 20蚊都ok

我寧願痴dbrand skin

樓主樂觀 可唔可以試下用實色膠 橫掂都睇唔到入面，實色雕刻仲明顯d

我成千蚊買支筆你叫我入起佢
我買部x都唔會買牛龜咁大個cover la

多謝你欣賞先

一來怕刮花，二來怕跌壞個頭，所以先多手整出黎入起支筆

其實我都係做啲自己啱用嘅野，Post上黎開心share下個設計

可能係隻色問題，不過拎上手透明係幾得意

成皮野部機都裸跑啦

可能係太愛惜自己啲野，不過好似有人電話都鍾意唔用套唔痴貼就咁用，好睇個人習慣

好on9 支筆都用個盒入住

簡約得黎樣衰
無論係設計定係使用既材料都好樣衰

哈哈哈，$10出黎交收車錢都蝕埋

咁我再諗下點做靚啲先

又幾得意喎

好多款殼都整合左支筆,
要突圍真係難

做過黃色，個人感覺其實唔差

睇完個design我唔會想買 , 建議你整文青/高檔路線, 文青可以木系，高檔可以皮革，或者太空鋁

用得apple pencil, 都會有部ipad pro, 你可以諗下整一套同ipad同款/互相有用途既野, 而唔係單單整一個筆套(User experience design)

駛唔駛咁多負皮，連登仔好鬼誠實

淘寶一早有啦
仲係文青木紋

淘寶有啦

個字

怕人唔知係apple

要做埋整合就難諗好多了
其實唔駛突圍，連登仔認為合格我都心足

如果怕枝筆碌嚟碌去有呢隻多邊形筆蓋

多謝巴打認真回，我諗如果真係design黎做生意我一定輸比淘寶，佢地要幾平有幾平，要幾靚有幾靚，而且宜家創意唔值錢嘅，我只係諗住有部3D Printer印黎玩下

一次過滿足晒又要威又要戴頭盔嘅人

咁我個筆盒咪呢兩個淘寶嘅合體？

3d print有咩material揀？

創意點會唔值錢，但你個case都無創意同design

睇下咩機啦，我用呢部可以印兩種膠，硬啲脆啲嘅ABS，同軟啲林少少嘅PLA

你呢個窄d喎，就咁拉個六角形出黎sketch up完就當product
而且PLA/ABS唔岩用黎做呢類product，質感太膠
試下用木質去print，淘寶百五蚊一卷，print出黎有種鋸木味，可以上埋色試下

個design普通我認嘅，我都係諗住自己用，實用就得

如果真係諗到個有創意過廖啟智嘅，我諗好似樓上巴打咁講，聽日淘寶賣緊$5個了，你話創意點會值錢吖

欣賞樓主好有心，不過好似真係冇咩用？
如果加埋筆夾可能有賣點啲

你冇創意搵唔到錢就話創意唔值錢

核撚突 多鳩餘

乜有d咁既野

1/10

唔會買

樓豬真係好撚煩,唔受得人講就唔好PO上黎
話你件野無設計又無創意
仲係到死撐見仁見智
直接同你講啦,你件野唔止係普通,直頭係肉酸核突啊